2018港姐P圖大賽

我先

請出招

P完個眼袋都係咁大又無神

原本仲好樣少少喎

其實係髮型出事

縮曬骨成個啊婆咁
挺起胸會好睇好多

儘哂力

盡

我盡力挑下機

白到有光芒

我求其

咁真係好醜
一白遮三醜都唔夠
直接十倍算

留名等真高手出場

Lm

好似比較正路

呢條ok

你地改完圖之後仲恐怖,皮笑肉不笑咁

條女好撚難p
眼耳口鼻面型都要執一大輪

幾靚女
借黎j下

盡力了

對眼點解可以咁無神。。

P 到成個假人咁唔收貨喎

hea執

好多高手

有無AV封殺級高手出手？

叫番班女入黎P啦
成班男人老狗係P圖界仲飲緊奶咋 !

agger

佢地係咪玩true or dare 輸左
唔明呢D人參加既心態

放過我的眼睛

另類勇者塔

今晚發惡夢

慎入

我盡力了
雖然覺得有啲似容祖兒

Before

After

莊雷兜都贏喎 唔係唔搏下嗎？

搵人將佢個身再p短d

盡咗力

成個盧海鵬

似返個人

你地唔撚識就收皮啦好嘛

p下其他啦

p黎p去都係個個

屌

力已盡

昭哥

畢生所學

其實呢個女仔幾靚

學多陣添喇

呢個ok wo

屌你老味 進擊的巨人

有啲似梅姐

好撚大隻

入黎睇變臉大賽

雨僑

嘩 右手邊直情係冠軍相
唔知佢自己睇返有咩感覺

呢個本身爭少少化妝就ok

比番條腰你

力盡

ti對眼同法令紋係最大問題

留俾專業港女
男人老狗鬼識

P完自己都想打j

依件可造之材黎

唔係講笑右手邊嗰個 睇多睇真係扯扯地
如果真係有個咁嘅人出嚟選 應該輕鬆壓贏晒其他對手

贏左都無野撈啦 有咩好搏

肥絲大隻

隻眼分得太開真係好似青蛙

搞到佢變咗韓國小姐添

好似

笑得好辛苦

兩隻眼太開做乜唔搞搞佢

並木優咁喎

P完有啲似李亞男

變咗順眼版髒屍敏

樂小姐？

有無人改鄭中基果張

成個志玲姐姐喧

呢個門牙分開
鼻又扁
要p

長頸族

飲左大隻奶粉？

三年級學生咁嘅樣

佢太瘦 好似細路 整闊個人似大人多啲

呢啲先叫p圖 高手
屌其他個啲p撚到成個mary咁就咪獻醜啦

想睇雷莊兜

呢個唔錯

似李亞男

不如藏拙啦各位

比咗女朋友p 好勁

凈睇個樣好似黃心穎

Ok?

好嚴峻
條笑紋p 唔到

原來幾好玩

幾靚

自問真係盡哂力

呢個化返個妝已經可以拎冠軍

呢個勁 我試過整但佢對眼真係好難p

盡晒力，越整越得人驚

成個低能仔咁

執完雖然未係港姐級
但都應該夠收兵啦

]

本身都靚，係肥左啲

呢個本身都唔差

隻牙搞唔掂

用左3個app先搞得掂佢

呢個唔差，有返小小中環靚女OL味

何方妖孽！

輕鬆

排牙真係搞唔掂

依個最成功

我覺得我要被貼堂

人地有錢嘛，佢地唔似有啵

屌，究竟邊張先係原圖

無惡意
但其實呢個post d 改圖都幾低質

户愚呂

上面嗰張好恐怖好有anabelle feel

化個妝，肥番d,都唔差呀

蔡生

嘩，整左容咁樣

扑番個下巴入去，即刻似番個人

屌，真係不了

Lm先
笑撚死我

尼個可以

越黎越似dodo姐

玩上癮

太瘦啦幫佢加10磅呀

認真我覺得佢本身底唔差
張相角度差啫 站姿髮型好啲 執返靚個妝一定見得人

lm

咁睇呢條女如果識化妝
呀唔係
識喬裝既話就有機入圍喇

想幫佢換件衫，但唔識

幾好呀

盡已力 請出招

頂 竟然有啲似周慧敏
嗱 只係少少少少少少咋
巴打

呢個好甜

玩玩下又幾好玩

整左容咁

皮膚好靚，第一個唔用美白都好ok

世上冇醜女人

呢個有潛質

原來都幾好玩

同埋都有身材

唔係好難執姐

個樣收貨喇，有無得整埋好睇d既笑容？

莊思敏

頂多都係咁啦 再整就好肉酸

唔玩唔知咁多功能

咪做大嘥鬼

fbi

求出招

佢個樣本身有陣蝗味p唔走

電話app盡執 都係怪怪地

愈嚟愈恐怖

佢幾好執

好岩做化妝model
Before同after會好明顯

低grade景甜咁撚樣叫唔差

P圖秀秀？真係選支那小姐？

執得太多有少少blur

佢真係勁有madam feel
一條電話繩即變CID
執完正好多

無諗過，女仔塊面圓d仲好睇d.......

望落似babyfat 後生返

玩到上曬癮

好似大個咗少少

我都係 但執到隻眼好攰
又要睇波
Btw...呢個好似無線一個藝人
愛回家大龍生個四太叫乜？
咩淑敏

太瘦都未必係件好事

我要求大會搵我做後期

鳩改

佢個髮型執極都唔會好睇

我覺得算係咁

p 到大陸妹咁

似呀嬌

係⋯ 我都覺得似樊亦敏

盡左力

好難玩

我覺得最大問題係個嘴

竟然諗起Michael Jackson

笑死，有啲越P越柒

盡哂力啦

仲有法令紋 一定要p走

大家淨係改佢 好慘

執完好似無線某個宮女

冠軍ed

佢個鼻勁大，都唔易搞

依個有潛質

空靈女神
執圖執上癮

頭太闊

欠一個笑容, 有無得攪??

執左灰色衫個個之後
就會發現其他都係可造之材

可以試試

唔知點解第一眼諗起羅志祥

我作品
大波波
女朋友作品

微微一笑

幅度大 d ok ??

呢個真係難搞

不行了，再拉會好得人驚

高手雲集喎

志在參與

玩玩下已經唔記得佢原本咩樣

右邊係source

高Ling

成個黎姿咁

成個咀 key 人地呢?

唔好太執著係佢個嘴度啦，巴打
用美國秀秀執咋

執得最好係呢個

留名

這個我可以

都幾難

青鬼

無了無了
p完都咁
今屆可能會變成最公正既一屆港姐
d高層想潛規則都潛唔落

挑機

盡力了
[img]

髮型很重要

睇完其他相之後
發覺第一幅原本個張都算唔錯

李私煙嚟喎

p完都挽回唔到陣柒味

染返個頭髮，化妝，最緊要係個手臂。

呢個其實唔差

移返正佢啲五官

本質唔差係妝太淡

己盡力

玩到停唔到手

咪做大哂鬼

2018香港怪物

望耐左，覺得原圖先係p出黎

力已盡
原:

成品:

即刻後生左

p得好辛苦

望耐咗覺得原圖先係p 出黎
有咩可能生到畢加索d 畫咁

剩係識用手機改，盡哂力

整左做偽ABC style

我盡左力了

係有少少似

第一張圖有啲似舒淇

做乜鳩一年醜過一年

呢個幾易執

呢條囡有冇得救

咁都係香港小姐

佢個身體姿勢好難執

條腰又係

上年嗰啲係真係醜啵

個頭太大係問題重點
已盡力

冇人覺得佢本身似鄭俊弘？

笑到仆街

變咗油畫

好撚似dodo

我都試玩

執極都有陣柒到仆街既師奶味

盡力 又幾好玩喎

係咪件衫出事

盡哂力

盡力

幫佢增肥

呢個好正

Photoshop Level: God

p完 其實佢都唔差

呢個都幾好啊

P完同無p一樣
係咪已經無得救

個樣好冇貴格 大陸耕田咁

功力

著件咁嘅衫點P都冇用

呢個靠化妝可以變到喎
自己累死自己

盡晒力
第一個真係好撚難搞

呢個好易p到靚😂😂😂😂😂

韓妹feel

件衫真係好似睡衣...

joey yung

奈良智美 有冇講錯

本身個樣都ok，減下肥應該好靚

手機劣改

笑翻咪幾好睇

好好玩

原來真係好高難度

本身諗住等到有改灰色衫改得真係好睇既圖先訓

點知睇黎係真係完全唔可能

頭髮 身型 都特登p埋

交流下

玩多個 即刻變左韓妹

難以力挽狂瀾

手機 力已盡

難掩老態

紅初依個先岩 幫佢p埋髮線

再挑戰

Cool cool 地

依張先岩

要訓了

笑撚死

咁就整左我粒半鐘

隨便J

笑到收唔到聲
可唔可以將灰色衫key落蒙羅麗莎的微笑

灰衫點救都係標準以下⋯⋯

其實係李亞男黎嘅

拉高咗額頭 拉上揚咗個笑容 拉埋咗對眼
拉細咗塊面 終於順眼番

變韓

我又玩下先 用左兩個app

睇波順手挑戰下

Btw 打側看好睇o的

本身個樣都唔差
淨係p 瘦咗佢

呢個本身唔差

灰色衫果個絕對考功夫

好高難度

執多執個鼻

係個鼻難搞啲

呢個可以mark定，化個靚妝似林志玲

人黎...斬...斬佢後頸呀

大嘥鬼本尊

大隻到手機都斷埋

拜託
做人有啲羞恥之心好無?
改完無靚到都算
有啲仲要自high
加個
唔係想踩你地班友
但真係好撚肉鳩酸
有9成都係垃圾圖
摺埋啦唔該

美圖瘦瘦

屌 執完仲衰過原裝
變左倉鼠咀

勁似瓊瑤小說封面

爆撒亞人

佢兩隻手 成條柴咁好核突

歡迎收睇香港健美小姐大賽

陳琪 阮兒

劣作

唔好攪啦本身樣衰點整都係樣樣衰

嘩屌你老味不堪入目

己經盡量P得自然啲

淡妝

onaq

屌你 個個都三尖八角 冇個正常

盡曬力

求其x2

我年少無知當初以為
補習女 miss 對腳可以P長一倍就叫做好犀利
今日見到準香港小姐大變身
先知道P圖嘅真正意義

成個葉翠翠咁

P 黎都哂氣

你班友唔好咁離譜得唔得
有啲真係P到成個紙板公仔咁都擺出嚟
笑撚死

你呢個真係離撚晒譜

救救香港

P左我20分鐘

電話改撚到爆哂光咁，乜都睇唔到咪靚囉

個口真係好撚惡搞

劣改

挑戰

盡晒力

順眼晒

好似多比

有冇一個半個係正常少少嫁？

p完有種唔知幾多年代女神既感覺

P完好似真係正常番少少

應該係臨記？之前睇電視見到一個路人角色係去過參加篩選既
認得出係因為佢個樣實在幾有特色，個陣睇相既時候對佢印象好深

似樣了，可以一戰

我係幾鍾意呢個type, 所以想搵人改埋個笑容
（其實佢係咪選美當喪事辦？）

佢點執都唔會靚女

掂唔掂先

好難

都幾好玩下

盡咗力啦

無辜樣

初試P圖

呢個算微調

要爆笑了

在此忠告各位巴打唔好隨便J網絡女神

閪吱美食家

個嘴咁大

歡迎大家拎去J

本.來幾自然

有無人覺得佢似Peggy?

P埋個身先 P到空間扭曲

我點解要禁入黎呢個po

我睇翻版夏蕙個ig 佢啲相都唔係咁差...
我諗班記者都有心做啲女仔

清做咩咁鍾情

屌死你，笑左

我成功將鐘嘉欣p到變八兩金，所以我贏曬

今屆啲女都唔差呀
隨便J

好撚似迪士尼風中奇緣個女主角，又有啲似代父從軍嘅花木蘭

條女條頸長撚到

.

唔知點解我覺得有d似北片景子素顏

北川景子

蘋果記者

變佐do姐

不如直接key高玲落去咪得囉

[url]2018港姐P圖大賽(2) [/url]

怕推爆冇時間開post2，依家開定先

佢ig係咩

其實個樣唔太差
但好想幫佢換髮型同換衫

條女P 既

其實佢化一化妝 帶一帶con就應該差唔多

佢著到成個小學運動老師咁..

唔識化妝 改下條眉 紅唇 肯定好靚

膠到個樣 吹氣公仔

意圖製造社會恐慌

呢張個樣p得唔錯 但對手好似好肌肉feel

請無視背景因爲p左身材
呢個po令我欣賞到直男嘅品味有幾差

痴線有d p得唔差
有d真係亂咁黎
入黎仲諗住睇下有咩高汁p圖
9成都垃圾

試驗純化妝APP改妝有無改善

係咁多貨仔了

Ching ho ball

都係咁既樣

諗起學友食屎啦你.jpg

睇Ig都係⋯⋯

有啲一公升的眼淚個女主角

點都有個最上鏡小姐

賓賓

條友又有新聞...

講佢英文好....
話英文5**
超 都唔知真定假

整返白d

盡晒力啦

佢可能執一執個look會好睇好多

咁枝竹戈
如何？

玩左一晚 都係p到膠口膠面